Max: 09:38 Uhr, 13.04.2024 pushed. 
Max: 10:13 Uhr, 13.04.2024 pushed. 
Alex: 14:20 Uhr, 14.04.2024 pushed.
Max: 15:03 Uhr, 14.04.2024 pushed. Ich hasse mein Leben amk. 
Alex: 17:29 Uhr, 14.04.2024 pushed.
Alex: 21:22 Uhr, 14.04.2024 pushed.
Alex: 16:22 Uhr, 16.04.2024 pushed.

Max: Notiz bitte LoadKlasse, LoadSFaehigkeiten und LoadGegner sowie dazugehörende navigation als Funktion verpacken, sodass wir diese reusen können für Maus- sowie Tastaturinputs